點睇連登正義超人蔣生而家成日貢出黎丟連登架？

樓主五毛

我收到風中共黨高層而家諗緊點對付蔣公

唔怕唔
連囝新增加密回覆既目的就係抵抗中共對連登建國計劃既監視

蔣公是唔是香港國父？

認真講句
面對五毛密集攻擊，時事台已經奔疲於命
我地都仲惜出善意叫大家互相體諒
結果呢？你地笑鳩段蔣生出醜笑到依家
那就唔好怪蔣生不留手了

足球的事你懂唔撚懂牙

好波

你才是專家👋🏻

上邊全部MARK底曬入五毛LIST

又一隻!!!!

好多波台會員屌柒佢
佢最好唔好因愛成恨狙擊lihkg/波台

又一隻

屌，驚閪咩

求下佢狙擊波台, 想撚狗好耐了

撚下中學生偶像都幾好玩

想佢入黎波台玩